其實有冇廿五歲up仲單身嘅女㗎(6）

我屌
識親咩女仔
個個講多兩句，一定撻個男朋友/老公出嚟
初時冇乜所謂，之後好自卑，而家淨係覺得自己係異類
無論班女仔fd幾大班
三個又好，五個又好，十幾個又好，都係得我係single dog
而家仲feel 到啲煩膠中女格開始滲出嚟
成日都躁底咁

點撚算呀

歡迎大家叫春

3個鐘就爆一個

第一

痴撚線 7

哪裡只得我共你

快到呢

冇睇3個post
原來tg group都開埋
巴打們開始pm未

我都係冇主動搵個啲
之前唔係冇人追 但自己覺得唔岩
有時都覺得係咪自己性格問題

lm

Lm

剛剛個 怎樣預防流行性感冒 笑到肚痛

大家快啲返嚟啦

等你大聲介紹自己咪仲好笑

留名先

留左名好似石沉大海

咁快就開到6😂

I m back

有時面對面傾計
個腦轉得唔夠快
成日講完野就會dead air
無論對住一班人定單對單都係咁

又刷新新記錄

傻豬黎既
講呢D

我來了耶

到時大家要播歌無咁尷尬

冇離開過

有時係生活太平淡太少exposure, 都冇咩野分享比人聽，之後就deadair

開快 而且仲開埋group miss 左添

我都係
我怕生同怕一大班人

連登全仔全面進場

想入gp係咪要揾絲打你

笑死

叫春姐你無入谷???

一班人都ok嘅
單對單會怕尷尬

一班人可以偷偷地唔出聲 冇人覺

我都覺得單對單老尷啲
一deadair返唔返黎

你做多左喇

大家開張檯 打番幾圈就熟

啊！你真係講得好中，到最後無限loop
Exposure少->識新朋友有困難->圈子越黎越窄

成日會做唔番最真既自己

啱呀

三番起糊

唔煙唔酒唔識打牌

樓主全group 最柒呀

對住新識既人真係好難做返最真既自己

點都會虛假小小

人地我心照明月

好,我地明日去結婚

我想打喎

因為你叫Lok7

我食雞糊嫁

但係有時係好多野想分享
不過你知冇乜人有興趣
自然就會收埋咗個個自己

人地講左啲野，諗唔到點接，求其鳩up幾句接落去
但其實果個唔係自己想表達果樣野

唔好爆名出黎呀

上網識d人真係好恐怖

三番先好玩

我都水皮

sor囉

玩開跑馬仔

最大十番OK？

喂呀

第一次見係會假啲嘅

掉番轉有時可能好多野想講 但當住好多人面有時又會唔好意思講出黎
唉

我錯

數字巴擺左tg好耐

我覺得係正常既

Ok 可以搵腳

傾天堂在此

so, to break the loop 係咪要多啲exposure 諗緊去報下野學啊

我都有咁既打算，就算唔學野都睇下書
有時見到啲男仔fd咩話題都可以搭到嗲/吹到兩句就好羨慕

我家下唯有日日望住TG POST等佢擺出黎,唉

都喺鳩吹架je

快D搵個絲打理下佢啦

數字巴好慘

但係學咩先識到人咖

你add 佢啦

你打算學咩呀 我覺得學野好好呀 就算最後識唔到咩人 都叫有啲achievement

數字巴係想你add呀

咪係
樓主你做下好心啦

救人一命勝造七級浮屠呀~~

我連鳩吹都唔識

我都麻麻地

有個fd鳩吹好勁，好似上知天文下知地理咁

我都想知
Feel到就算去學野都係毒坐一角

我毒閪嚟咖
肥過浮屍呀

跟唔切呀

我而家學日文咪就係咁

em, 諗緊學德文/學沖咖啡
其實興趣有好多但個人懶到仆街 所以到宜家都仲諗緊 驚keep唔到

其實我都有啲想學日文
如果想睇日劇唔使睇字幕係咪好難

頂我都係, 想學好多野 但係成日個人都懶, 的唔起心肝

買左幾本書, KEEP住睇左幾日, 一停左就無心機睇番

屋企好多書都未睇曬

其實唔難
我無學日文但都聽得明大半

交換書睇

沖咖啡可能有 caca 同失敗星都係咁識

屌你

通常買個陣都覺得自己會睇
最後返到屋企連掂都唔會掂

哇 第6？ 無眼花？

我個班全女，得一個男仔，

無眼花

我淨係識聽啲單字

係咪新黎巴都無人有興趣add/ 傾的？

邊間 ？

去廁所睇嘛

好似尋日先第三

屋企起碼有一半既書係未睇哂, 當中又有一半淨係睇左頭幾個CHAPTER

Exac7ly! 所以宜家已經唔會再買書

個feel唔岩

我未開過呀有一堆
仲要唔知放左去邊

買嚟砌牆不知幾霸氣

首先要有間屋比我砌

我有兩個
⼀個神秘人 一個呀叔

上個post 3 個鐘1001

神秘人係點樣

咁有畫面嘛
單字+畫面其實都知佢表達緊咩
我去日本問路 叫野食都OK
雖然D語法/句子應該錯曬

搞到我唔敢報

熱鬧係好事嚟

乜咁多女仔學日文架咩
而家啲後生女應該學韓文多

日文都仲有好多架

見到你個名我就諗起黃大仙mandy
拋西瓜召喚佢先

我Design個時7左
無頭人講係砌書
個架Support唔到書嘅重量

我學琴
miss 係同事表妹
唔溝得

其實仲有好多女仔學日文
我有幾個朋友係日韓文都有學😂

估唔到，仲以為學日文已經係過時玩意

一日爆幾個post

完全估唔到幾歲

日文好多女女
中女有
學生妹都有

之後應該唔會啦

返工狗無得毒了

對對 好多人兩邊都學

有無搭下爹

又準備要訓

我會得閒上嚟叫春㗎

有咩關聯？

唉好SAD 樓主唔理人

頭先黃大仙mandy話食完伯母隻雞髀就比女飛

Me too 又捱一個week

5都未開始睇 就6

快點叫春
我會繼續叫

巴打呀
瞓啦

聽日又要對住啲invoice同vocher

瞓左幾個鐘 就6了

日文有實際用途

不要說了
冇人埋我單又要我幫人埋單

搵工都多D機會

我無心架

係呀 不過開咗group 少咗好多人

我純粹ACG 用

巴打你死心啦

好快架一日都唔夠

一早話左會咁

我喺呢度放長雙眼

Gp都開埋咁即係可以唔駛係度再留言？

上個月埋左幾百張單
今個月應該過千

Btw 你個gag搞到我係床笑左出聲

推慢左可能係好事 易睇D
TG GRP多到好難睇

mon喱度已經好攰 唔入grp lu 好眼訓 大家晚安

唉 冇晒心機

睇個演唱會就咁

唔係個個都鐘意入谷

啲msg彈出黎好煩

我都係鍾意呢度

記得加我

我都係

唔好咁啦

可㚤mute
不過一樣覺得好煩

幾襯呢個topic

太毒冇入group
想呢度傾

不過少少建議 pro pic 唔好咁negative

我哋繼續喺到圍爐

冇計啦 咁好多人都想開 遲早嘅事

我都係
隱性埋名開心啲

開左谷性質就不同了

拎返個爐出黎先

我會喺度咖 不過好似冇哂人咁

我好鐘意架
成日拎黎笑人

好難追post

我揾啲on9 icon揾得幾辛苦

我都係鐘意呢度

得返我哋絲打喺度

可能day 1 已變想咁

一路打緊mh moon唔到兩邊

咁都好既 咁就真圍爐

為咗樓豬你 我決定入多啲嚟

you win

唉 咁都係走先

但係冇人理我

到底mh有咩好玩

都啱嘅
配合返個主題

真圍爐
無錯

Agger
人以群分

個個巴打去曬tg 玩pm
呢到清靜咗反而易吹水

可能D 人早訓啦，聽日星期一呀

呢度圍爐幾好呀

你留得喺度實理你嘅

所以我唔反對佢地開谷

樓豬真係好豬

瞓先
各位巴絲繼續叫春

冇錯呀
毒撚靜啲反而自左啲

之前係用黎俾人笑
而家可以用黎笑人

雖然我仲有好大嘅減肥空間

其實係到大家冇咩機心咁吹下水咪幾好
活動台都有tg post啦

成件事變咗質

好難三言兩語解釋

唔知pm定點 此post 已完嘅感覺

推慢左其實易睇左

咁自己甩左難又唔使笑人嘅
繼續努力

點睇聽日又要返工？

在心中咪算

樓主今次算係咁啦 上次個topic好似推得一個post?

只要樓豬你唔走就唔會完

我愛老闆

得閒就會上嚟吹水

係 不過冇嘢睇

fd先笑得啫

不要說了
返去比人sm
又唔知今個禮拜做錯咩啦

我愛錢啫

但錢唔愛我

全部得一個頂龍 今次好難得啦

返工為錢咋嘛

無追過post 你做邊行？

我理解唔到呢隻game既好玩之處
所以想了解下

你開話題咪得囉

但係唔夠洗呀都
自己又買唔到樓

當蛇王活動

我做正苦工

我為左玩mh，專登買個新mon返黎玩
點知玩左2日，已經冇再玩了

求巴打教下點玩，新入坑 唔係好識

我淨係識叫春咖咋
社交障礙毒閪

老闆出糧比我所以我愛佢

我都想學下
融入下男仔嘅世界

打機真係一門學問
好難學

咁衝動買晒full set

唔係full set 既，本身有ps4pro

係隻驚同mon都

斬撚死佢 佢打你就避
打死佢就掘料做裝 升呢再斬條勁啲
Loop 到斬死最後boss
大約係咁

咁點會俾人sm

我有時重會同埋單身中同成日圍爐
重有幾個女仔A0 但又性格幾好

等雞俾巴教

上次個topic明明都好好

一日到黑都好撚窮
在職貧窮

望著人地綜援岀三糧⋯⋯

互勉之

我都成日會
真係有啲中同好好都仲未有拖拍

隔住個post唔駛即覆人覺得好舒服

一開始都唔知做乜裝好

睇攻略又唔係好明

可以更好

現實完全唔覺咁多女仔無拍拖 仲要a0

其實係咪鳩斬

聽日個個返早又冇哂人

玩咗十年ga癮
再加上成班fd一齊玩
又可以互片
同埋打完一條難打野會有成功感

但係自己又唔會有機會識到wor

個個月都收到中同既炸彈

同埋又冇乜動力去學
單機冇癮

我無打mhw
但以前打果啲嚟講 買果件都夠頂到你斬死啲龍仔

咩叫性格好

各位早抖

你想死

可以多人協力

個個睇樣 都覺得條條女都俾人mark左

社交搞到返工咁 同社畜有乜分別

早抖

早抖了

真係有咁好玩嘛
點解個個都咁迷

咁又未致於無雙 對面會咬你

相對地啲靚女又會眼角高既

你地幾歲？
同樓主一樣25up?

點止
救左佢就已經十級了

有時啲已fd zone既男仔朋友覺得好仔都會介紹俾佢地，但佢地又話唔岩。 自己冇拖拍都好想好朋友有

表面上好
其實躁底中女多
我遲啲都係
啲又鐘意將啲嘢推嚟推去

好難打架？

剛剛開始打 要死幾次先殺得死條龍

已經唔係d咩大龍

呢樣要睇你F唔FF到你斬緊條龍

早抖啦
聽日得閒再叫春！

我又讀

但作為女仔都覺得佢地好好喎！

我都覺
全部女仔frd都有
得我一個好孤單

因為無人會留意佢地

紀錄黎

四個字 唔好貪刀

我覺得好難

所以覺得自己是垃圾

快啲去報啦

我聽日仲要夜巡
應該全天候失蹤了

我明，但有事斬上腦

岩岩25

一個幾好嘅人都會有不足之處
一個幾衰嘅人都會有可取之處

你真係高汁
不過如果你啲中同正正常常可能眼角真係高啲嘅
同埋有啲唔啱feel 就係唔啱

咁我唔玩了

Sor亂入 想問咩叫貪刀

都係果句 你為滿足人地生存定為自己生存

我發現唔係
靚女身邊嘅 通常都柒

我覺得女人睇女人唔準

我打機其實好屎 搵我做標準無乜意義

男女凖則又唔同 好似係

只係覺得佢地相處上唔會係無人揀先

我打機比達哥卡得更多關⋯⋯

係唔應該攻擊ga時侯攻擊

我頭先就係隻怪出大技個陣飛埋去然後就爆炸咗
同個fd兩個一齊屌鬼

政府係咁，乜都"唔關我事架, 你揾佢啦"既態度

上嚟叫春咪得

我覺得今集難度唔高
行動模式少過上集好多

same here

呢2日玩bloodborne

死左幾十次都未過第一關

殺到眼紅 貪勝不知輸 人地想還拖都feel唔到 仲諗住斬多幾下先走

因為我都想佢地介紹下啲男仔俾我 男性
可能啦，有個話好想要啲大個啲既，但我啲朋友最盡都係31、2咁樣，係佢心目中都未夠成熟

呢句
朋友同ex都話過我

To be honest
人有要求好正常

我係度架
推太快根本追唔到 有心傾咪慢慢圍爐

但事實上真係無人揀
Must be something wrong

咪就係
問一樣嘢又打幾廿個電話
不過算啦
最大問題都係識唔到人呀屌

男同女睇女既角度又真係差幾遠既

女人睇女人 一定準過男人睇
如果女人睇女人 都覺得條女正 條女一定娶得過

你想要既係大10年？

所以會成日喺度

但係女人覺得正既點
男人唔一定會覺得正

試下轉另一班 比例正常wo

長知識了！多謝解答！
都係睇佢出技你地去應對咁啦？

連登都有呢D 女仔嫁咩

兩日冇睇開到6 樓主係得既

好多人都一齊黎叫春

新系統為左吸新客
所以我明嘅

因為男仔同女仔睇既野好多時都唔一樣

其實用年齡嚟睇一個人成唔成熟好膚淺

不過如果佢指嘅成熟係用搵幾多錢嚟定就另計

係咪咁樣會好易反輸

佢想要幾大呀
四十幾？ 叔控？ 正常男仔三十已經成熟啦

又叫
夜喇，叫埋今次好去訓

但男人睇女人唔係咁睇
至少我承認我係膚淺

好呀
我都可以逐個睇同覆

想知有咩大分別

女感覺好Q假 雖然一部分男都係

成唔成熟係睇人，佢既經歷。

穩個大十🐔然後外表老實內裏涵濕的中青一齊試下日常交往，然後爆下房咪穩到人生方向羅，聖人都要ML，何況煩人

係
我睇人內在美多
身邊啲女 又做得嘢又獨立 又識煮嘢食
但冇人要

問過一啲有拍拖既朋友，佢地覺得A0女太多對戀愛幻想同憧憬，會好驚

唔搵啲活動join吓？

政府工應該唔使ot啦

係 因為設定係 你打佢扣1 佢打你扣起碼30
以%計

你又話訓覺
聽日再叫春啦 早抖

可能係感情上既性格有問題掛

係佢地想要
我個人覺得大3-10年都係接受範圍內

呢個我認同
女仔覺得我正常
但喺男人眼中我係狗也不屌級

睇人嘅啫

有冇例子

A0要教。需要好多耐性

基本上都係等佢出完招走埋上打一兩野之後再打 有大硬直個陣就出高底力ga技

今集玩遠攻射射射就無問題

未至於呀嘛

樓主你好似經常踩到自己一文不值咁wor

未至於
我見到再worst都有仔

可能見好多同年既男仔都重係onon99唔知自己想點掛，聽落佢地又無提過對搵幾錢有要求

1. 人係無缺點
2. 人係可以改變人
2大典型邏輯謬誤

有呀
呢度好多呀

咁又唔止女嘅 a0男女都係咁

35-40掛 我冇問咁詳細呀，介紹完唔岩就算

可能係因為我地係異性眼中根本冇show過呢啲野出黎
最後咪又係因為毒撚/your face

下.... 會唔會係咁

25 A0 其實都高危

一黎女子易比人呃
二黎一呃就30 ...GGWP

其實 XX 都可以四支重弩圍

痴線 所以team work咁先傷佢多啲，扣到佢多啲血？

硬係覺得玩遠攻冇咁好玩 even其他game

人靠衣裝 佛靠金裝 有啲野唔懶得

都係
不過超特好難4重
起碼我無咁判斷力

唔知點講
但男仔咪又係咁諗 覺得個兄弟好好仔但啲女永遠係啲仆街溝哂咁

呢集好似team難打過solo

比喻啫

所以我覺得第一任俾佢既戀愛價值觀好緊要

係，見到幾個好男仔fd戴帽個感覺好sad

其實多人打會多咗血，目標又會跳脫咗
不過都會係易打咗，因為有人會補到位

加埋我咪夠

Team work 簡單嚟講即係圍揼 對面都無機會還拖 佢幾大力都唔關我事啦

全team都射手咁有冇問題架，射手會唔會薄血啲？

你指呢個係邊一方既睇法？

係 原來咁多人都有叫春嘅需要

咁咪好囉
有幾驚

應該睇埋談吐舉止架

打機真係一門大學問

Sleep is for the weak
不過都叫到攰叫咗成個weekend

咁人地係有呢個技巧 做生意都要 marketing. 何況溝女？
佢唔學又喺度自怨自艾其實唔會改變到啲乜

一樣防
以前就一半

4遠其實係睇打咩 不過效率團好鐘意

仆街口花花 哄幾哄又個
同埋女仔好似覺得浪子會回頭咁

男女如是

我都覺得係
男女標準係唔同
男人未必鍾意啲好乖好pure
而係鍾意個樣好乖好pure

溝女手段好重要

係啫 但就係為左有仔就易哂容咁真係不了

周公急call
各位再見

咁可能啲女過我正常都係呃我

You get the g point

咩料

求教

咁係咪你地死就end game，龍死就你地去下lv？

我都識人係咁
好老婆type
但係就靜啲悶啲

最慘a0女比人stereotype 咗
個個都以為有問題

圍揼好似好好玩咁

真pure樣 又冇人鐘意
淨係鐘意打扮過嘅pure
大部分打算過睇落好pure好true嘅 都係bitch係娘娘係姣閪
定律咁滯

其實無問題 凡事都有取捨 我agree你
大不了咪無 其實無乜大不了

知你A0啦

唔知有咩好join
又驚一大班人

少少啦七點到放

I am the weakest
Good night

伯母對我最好

早抖 得閒返嚟再叫春啦

調教

承認mk仔呢方面係叻過你
然後先有然後

一般既任務最多死2次 其實隻game都係不斷刷同一隻龍既裝 跟住再打其他 係咁loop

有無哽親

男人都係la

要用騙子手法去騙人
良心過唔去

伯母，你個女唔要我

以為同lol個啲有啲似添
條龍屬性通常會有咩唔同架？

咁事實係

因為冇人肯埋身

做女人做到咁真係好難咖

咁果個market 係受呢套
第二個market你又無野啱
咁可以點？

好認同！！
男仔fd話鐘意啲出得廳堂上得大床個種

學到嘢

我想喊 你打完理句

我生過個比你 不過要等18年

我冇
仲衰過佢地呀

比D爭扎

2真係so true
會以為可以令個player settle down

跟住又會無限loop A0 因為有問題 有問題所以A0

如果自己都唔欣賞自己 你有咩辦法叫人欣賞你？

有問題咪解決佢

冇人比機會我地show
見到樣已經 next 咗

多謝解答 最後打埋boss就真完game?

你估我想咖咩

有人要洗喺度叫春

你當金木水火土果啲屬性相尅19野

冇懶

不過遲啲覆做埋運動先得啦，肥西

未
仲有花式殺boss

Agger
狗是改不了吃屎的

刷珠之外都係刷珠

你大女比人要左
細女唔要我

可能佢地連自己既問題都唔知係邊

Agger
佢地話改 都咪撚信

打埋boss就完主線 但之後仲有好多野玩既

無話想唔想既....

你自己有無進步先

我自己想有個好D 既另一伴
都勤力到仆街啦...

仍然覺得自己好懶

就好似呢一個MOMENT 咁其實都係浪費緊時間懶緊

如果未夠好 即係要加倍努力
如果你要滿足人地期望 就要跟人地套標準

做開乜運動

仲有孫女

睇佢地造化了

？？？？ 點樣花式殺
即係殺極都有

mk仔溝女真係有一手
好仔太正經通常收皮

第二句so true
有個fd真係不能自拔咁等個player

咩係刷珠 對唔住我唔識

例如裸防

再見 返嚟叫春呀

正經 同埋正經一齊會好D

唔係兩個會好辛苦

我都接受唔到D 太正經既女仔...

講句粗口都黑面.....

對唔撚住囉=.=

其實有冇問過佢究竟個player邊到咁吸引？定係你朋友自己唔甘心？

咪係
生得白，剪個日本妹頭
啲人就會覺得你好pure 好true
真pure 嘅唔刻意打扮 又冇人理

絲打
對上個個唔係player，但又係一做錯野唔理3721就話改左先黎敷衍我，改到分開都係冇改過

如果因為label左人地係mk仔就否定晒人地所有野
損失只係自己

早抖 得閒再叫春

以為得屠龍一樣野玩到尾添

應該話 唔吸引點做到player

唔想掃返上去
係咪又係數字巴

你要佢改D 咩..

我好少要人改D 咩黎就我

除非D 事死人冧樓

總覺得人係幾乎無可能改變
除非受到某種打擊

頂真係sad but true
乖乖村姑真係冇乜人理

咁希望佢地可以快啲知道問題所在然後搵到好男人

有分別嗎？

根本此pure不同彼pure
邊個話你知係一樣

你都識話村姑啦
唔通鄉下佬你會啱咩

好難欣賞，因為冇人欣賞

真pure通常柒

但人總會覺得自己係例外

我都唔知衰咩
除咗樣子圈子被動

要講就講晒 做到幾多睇你造化

冇 有啲自暴自棄咁
我努力過好似都冇用

呢個都係典型邏輯謬誤

唉，可唔可以有人接受我就係我
而唔係夾硬扮出嚟嘅我

未做

游水多之前就

通常件裝有鑲嵌槽，分level 1，2，3，鑲珠落件裝可以得到十分實用嘅技能，簡單來講同化妝差唔多

我都頂唔順正經/道德撚
好悶
又唔講得笑

咁你又接唔接受到對面都係咁？
真實一定係唔完美

好識講野好識氹人好charming
冇見過真人但係睇相我覺得好樣衰
但又比佢溝到啲高質女女

係 就嚟自貼嚇走佢

冇專登叫佢改，係sense到有問題時打算傾，佢唔會傾，一黎就話改，想快啲完結個話題咁，其實只係想知佢諗咩，係咪近排忙所以個人先會唔同左咁

應該唔係就
係個ex真係有啲嘢唔好先叫佢改？

識捉人心理

Agger 頂多咪又係面個浸

得把口都夠啦
其實樣唔重要

如果一人一步佢都唔肯做
早啲離開都唔係壞事

呢幾年冇落過池了，我而家都去玩水通常都係屋企個衝涼房

所以覺得某程度都要因應市場而作出少量改變 如打扮

睇下啦
我唔鐘意pure 因為佢地應該幾悶下份人

所以話有啲野唔懶得

接受到
如果鐘意嘅話

唉
個心好攰啦！

啱呀
啲女好受其實

溝通上既問題

咁首先學下唔好加 label
Eg pure = 悶

！！！！係
讓左步只會更放肆，所以就斬纜了

又loop返day 1 果句
唔係人有你有先叫不枉此生
如果係都要跟大隊就食得咸魚抵得渴

讓步唔係唔得 但得一個讓係無意義

所以我直接將佢歸類為仆街

how to define 唔好

好心, 你真係愛一個人, 多D 忍讓

誰人是完美... 唉

我覺得主動緊要過樣子，你會打扮其實都唔會真係好差啦，有時覺得幸福真係要爭取架

重點係高質女本身多唔多人溝先？
另外，我相信溝女面皮厚，口才好，識捉心理，搞到女女對你有興趣，窮鬼樣衰係女女眼中都係行為藝術來

除左 social norm
無咩話係好定唔好
係睇接唔接受到

如果25 A0 都唔主動...

除非自己好有自信心啦

真係祝福佢 哈哈哈

主動又唔係真係投懷送抱
正常SOCIAL 多少少已經好夠

你捉到路了 that’s why 大粒墨

有冇絲打想識下細過自己嘅朋友
year 1

裝錯就唔會用100%最大效能？可唔可以咁理解

你睇下啲港女case就明

其實開下綠燈都夠做

痴線去完跑步做GYM 上個POST已經爆左

有冇巴絲係跟唔切個POST

港女太變態啦...

改完一樣到二三四五六七

算啦, 有D 位, 改完一已經唔係你識果個人黎
好聽D 叫佢為你而改變

難聽D 就
你根本唔係愛呢個人, 放過佢吧啦

我覺得自己都有需要重練

食得咸魚抵得渴

咁你識咩?計數??

鐘意村姑look點算

話時話，呢單嘢報紙佬吹到出埋綠帽，最尾有冇炒車？

佢鐘意嘅係佢心目中嘅佢
To be fair 男女如是
所以人咁想去改變人

港女：你唔肯改 係因為你未夠愛我 我好慘啊 男朋友根本唔愛我

大家追求既野唔同啦我當係，走左都係好事，個人鬆哂

做咩咁悲觀啊

我覺得依家香港女仔18-25左右真係唔應該A0

我果陣識U 真係接近女仔都出到POOL,有D出唔到都係因為佢地眼角高

反而男仔係U 真係好大機會A 住grad

可以，但唔一定要用盡100%嘅，睇乜龍用乜裝

講真
真係放過個男仔
我100% 改哂, 佢又咪去食洋腸
搵個條件再好D

咁樣一齊無意思 唔好自己呃自己

所以我好撚僧人地隨隨便便叫我改
我改你老母

我無跟進了 反正而家咩料都係炒作 得閒先八下都未遲

可唔可以話我知點樣忍讓佢既世界將我放係最後

價值觀唔同基本上係死証

搵個村姑look女仔

無得忍

冇話應唔應該嘅 冇緣 可以點？

咁佢都唔係真係鍾意你

唔通重係度死磨咩

講一次兩次都唔聽, 第三次已經係最後機會啦...

我永遠都係對咩人都係, 一而再, 再而三真係死線黎嫁啦
乜機會都比曬
唔會浪費自己生命

好啦今日又學多一樣野

為左滿人地嘅期望去改變係好無謂

佢嘅村姑look應該=空靈
真係見下鄉下耕田放牛個D

Exact7ly
分開左當上左堂同人相處既堂，但覺得再搵到價值觀相近既人已好難

邊有咁易揾，平時好難見，見到又冇咩理由去approach人

改變係相向

但我個FRD 講得好岩
好多仆街剩係識叫人改變, 完全無諗過付出

呢D 拖我都識拍啦
叫人就哂自己有幾難,

叫鴨咩 你話咩就咩

所以呢個就係分手既原因

幸福唔係必然 無都無計
一個人開心好過兩個人唔開心

總之唔係文青，韓，日style，純粹普通

岩岩跑步,我聽返一集公子會(鄺潔盈果集)

森美講得好岩
有男仔追個靚女,佢追左三個月就唔追放棄,好明顯係想上床既姐
但如果有男仔係追左個靚女一年,咁當中一定係有愛係裡面

我係大學見唔少男仔追條女追左1,2年,d 女仔好多A0, 唔受溝
跟住到grad就叫春冇拖拍

依家好多人覺得拍拖=扑野

咁人地係有條件坐喺度等人付出

佢成撚日話會搵我多啲架啦，會點點點，最後都係得我一個戇鳩鳩。仲唔散真係留返黎拜山

一個人開心好過兩個人唔開心

大笑左
依家連大西北都難搵呢啲女仔啊

祝佢好運啦, 20到尾, 又玩爛哂
屋企又複雜
上一個諗住同佢結婚
但比佢鬧到我好唔開心,

算數了

我自問無咁偉大

以前讀hd見好多

我都好怕人冷淡

之前追緊個女仔
佢當我係草咁

追左兩個月都係算
我諗佢應該好撚高要求果種

但佢都 近3章, 都係果句
祝佢好運XD

佢終於得嘗所願

呢句100分，諗返起唔夾個年幾真係好辛苦，單身樂得清靜都未嘗唔係好事既

輸少當贏我成日覺得
「沒有心別再拖」

實有人同佢埋單的
諗得多盞激鳩死自己

放過佢等如放過自己

我幾鐘意呢首歌

岩岩又搵返我講兩句
D 反應又係串七七咁

下次索性睬都廢時睬佢

想分手唔開口，要做到咁樣等我講

咁絲打同巴打

你地覺得正常男女要認識幾耐先一齊

有人好快有人好耐

忘記他~~~

邊個想做衰人丫

如果為結婚
識耐少少先開始好少少

但多數你地後生都係為拍拖

為拍拖WHO CARES....

十幾歲聽到廿幾歲

呢啲唔係數學 無數得計

又冇話刻意去忘記，調整完心態其實都冇唔咩唔開心了，重有成班共同朋友都會有機會見到面

其實我都想知有冇公價

合唱版好好聽

咁就我做囉 唔介意做飛人個個，又唔會顯得特別開心既

我真係接受唔到分左手重見
做咩朋友果D...

痴線

因人而異

閃人 訓
有緣再會

我反而鐘意盧巧音獨唱ver

單獨見就唔會，但一班人都輕鬆既

好漢不吃回頭草

咁佢地真係子左被動重要後知後覺，好鬼蠢收唔到人啲signal

我起碼會避席返一年半戴
無謂見, 好尷尬

唔尷尬姐係大家都玩玩下,
重離譜重....ODD

唔係回頭呀 只係做運動會見到

其實收唔到SIGNAL

你都對人無感覺啦....

咁好正常姐, 正常真係追緊都收唔到, 好難下喎

哈哈，我覺得還好吧，至少我係認真既。

唔係喎！！有一個問返佢，佢話佢係鐘意個男仔，但覺得男仔fd zone左佢！所以唔敢諗咁多

呢D 仔咪識玩囉

呢D要咩呢...........欲擒故縱
收放自如果類
等你個心囉囉戀

最後咪又係一齊唔到，timing都緊要既

有綠打風都打唔甩

無綠, 點努力都無用

做鴨都叫有汗出有糧出

又要再等緣份出現

不嬲做人男朋友慘過做鴨
如果另一伴真係當你係奴隸既話

奴隸獸

後生女

唔驚啦, 大把機會

25都中女啦呢個世代

都係嫁, 警戒線
男仔就幾歲都係咁

咁我想快d 生小朋友, 唔想個仔 10歲我已經成個廢老咁

冇打算生 係咪可以拖／玩耐啲

咁你又少左好多諗住生既對象
你諗你啦

起碼少一半

男人就好，女人為左生仔就變左有條線計住咁

唔生b 真係放棄左好多選擇
同埋好易嘈到分開

春

起身番工喇～～～

朝早返黎推post

冇睇一晚又爆曬post 想問女漢子style 絲打係咪入曬tg grp 想圍下爐 我未入

推po

要返工！

呢度圍爐開心啲

一度返一路叫
雖然冇時間

入哂啦
呢度淨返大毒閪

其實係
所以我返嚟吹水

都有大毒撚既

推到有人叫！

以為入晒gp無人推

叫咗啦

有d話題搭唔到爹

我都想結婚生仔架

嗰度速度太快

所以我無入，group chat唔啱我，鐘意單獨吹水，番工方便d

地鐵好迫啊

又到星期一

我唔諗住生仔
因為基因差
不過都好心急

咁係你之前嗰啲對你唔好
點會似奴隸咖應該開心先係

x2

九龍塘多人到痴線a

歡迎私聊吹水
我應該慢慢潛水架喇

你或有日白髮倉老亦會等待
到世再復來

一多msg就唔想睇

叫春絲

又星期一了，又要返五日了。

Time to 叫春！～

就算你睇完頭千個，仲有2千個等緊你

收拾心情，迎接瘋狂工作天

哈哈 係wor

未開始做嘢已經覺得好攰

我地一齊參加sd

Add我未

會咩，唔係唔生反易可以嘈少樣？

現實中好少聽啲男仔朋友講想生仔

食埋個早餐就要開工
冇得叫春

呢度，生仔唔好咩？一家人圓圓滿滿，幸幸福福

基因差都算 香港依家咁樣都唔想生左小朋友俾係呢個世界受苦 加上窮人生仔正仆街
但我都好想生

食完 行緊返去受死
好想同人講野呀

tg 我，公司block連登

forever alone

😂綠

外在條件好生出黎佢就幸福 重要識教

返緊去，做人真係好辛苦，頭痛左成晚了

下下計住計住唔會開心加，識唔識教就睇你同另一半想bb成為將來係點既人

香港個環境真係唔適合生仔
除非你有能力比佢讀國際學校/出國
見住親戚啲小朋友晚晚做功課做到好夜
星期六日又要補習學野就覺得佢地好慘

怕會俾唔到最好既野小朋友啫

十劃都未有一撇

慣左買番公司食
對住啲中女叫

點解係外在
唔係父幹

係，有既幫人補習見到小一到小六都日日十幾樣功課，日日忙到冇停。睇返我地以前細個，有得去玩、睇電視、功課又少。個童年真係好輕鬆快樂

讀完啦都

完全同意

Sor 單身學人講生仔

指搵錢個啲

買番公司食x2
再慢慢check e貓

繼續遊戲辦公室

食早餐要專心食
唔係會胃痛

細個冇完整家庭

依家有能力
希望可以有

你想同我生？

希望巴打可以早日搵到另一半一齊生仔

所以唔睇

我諗一定有,但真係要面對現實,假設如果自己得50分,想易D出POOL只有接受50分或以下既對方

窮人生仔真係好仆街
仲要唔識教
唔生好過生

冇錯，唔洗再叫春

你巴黎
我由細到大都想結婚生仔
我19歲開始每月儲8成人工
屌 到25仲a0
每月望住堆數字
我想唔返工做隱青算
反正舊錢夠我洗5年上

係 喺香港自己都覺得辛苦
冇謂要下一代一齊受苦

謝謝你們

儲8成

再儲下錢
增值自己
學多啲唔同野
gym,打拳，音樂，品酒等等
學下同女仔傾計
係認定一個拍拖前
同多啲唔同女仔溝通
比較下
分散時間
慢慢就有收穫

點解可以傾得咁快，不停F5?

見到街上面平時啲港孩真係覺得好得人驚

到時結婚可以請我地去飲

AGGER 學下彈結他啦,識一首歌都叫識已經型好多
利申 唔識玩樂器

Hi 我又入黎叫

好啊

現實生活都大把,周街嗌周圍撞

有啲人覺得佢好係天經地義

我廿九歲先學鋼琴，三堂都一首歌架
有心堅唔怕遲

單身時花多啲時間自己身上

係 見到都覺得煩
最慘係父母又教佢哋

個啲真係好想打柒佢，叫佢老母話下個仔，同我講細路係咁架啦，冇家教就家教啦

我想直接speed dating 算。。。唉

人各有志 我唔會介意人地變質

Group chat 唔緊要 可以mute
借頭借路成日搞谷聚呢下先嘔心

大欖汀九又炒車 我都焗住鐵
不過我對面坐左個文青妹有得望下 算係企得甘心

有時見啲小朋友跌親，啲父母會第一時間去攬住佢地，然後就係怪個地下kick親個仔，打個地下，再同小朋友講：最衰都係個地下！
見到呢啲教仔方法，有錯就賴左人先，唔反省自己有冇問題，真係好戥佢地小朋友可憐

生左會有左一樣名為責任嘅契約

唔好 生左 你一生人就比晒佢

group 聚我麻麻

為左個仔個一下會忍，但都好易谷埋爆煲

其實巴打追下post 佢地開左谷

一日唔訓練好心態
點都唔會成功架

我唔介意架

新入純粹R下水吹
利申 冗員

我都想學鋼琴，邊到有教成人鋼琴？
大學果時買左個電子琴而家冇彈

都係 嚇走左樓主
參加sd都係想搵返想結婚果班

咪就係 冇家教就冇家教啦
真係有見過啲好乖嘅

我同事佢表妹教
識人所以先肯教大人

我知呀，有追開

你玩下交友app
係咁同唔同女仔傾計

摸索下女人要傾咩
對方點先舒服

唔係自己想點傾就點傾

嫁外國
20歲嘅我決定學好外文
嫁出去
食洋腸

咁呀，麻煩再俾多次條link，琴日有入去既，之後我又quit咗

肥左3kg 無仔要了

減返囉

一起減啦

玩過
D女仔擺明大把貨揀ge feel
好多十問九唔應

肯唔肯教巴打
不過都係算啦，學左都係彈比自己聽

算la
應該唔比人再入
利申 冇入

啱，算la，揾住入去揾下樓主打機

個人經驗話我知兩個月
兩個月後會有fd zone危機
但係如果個對象比其他幾個人溝緊
就要更加快手
不過用心認識三日岩feel其實都可以一齊
用一年追就傻啦，不尋常不對等

就係咁先練到
要點做人地先同你傾

我都係巴打，你邊區😂

各位返工撚早晨

除左靈格風仲有咩門路3個月學好外語

約埋跑步

洋腸唔係想像中咁好

好好奇點咁D咁鍾意約跑

同人跑要就住對面

好難減 減完又肥 做港好大壓力 我認真

我好肥 尖room做多

互相G持下嘛

你地好好
重唸住會答死肥西個

睇你點減
把運動變成興趣會開心好多

循環姐
肥婆迫車重大壓力

學緊spanish最易 同無咁大壓力 唔會日叫你減先 屌你 人生用黎享受 唔係一尾約束

學好英文先

我日日做
有做重訓
一日1-3小時
不過愈做愈攰
真係好攰

攰到食多左3kg
灰左
無做gym4日了
其實好鐘意gym
咁攰都做就係咁解
但因為見到反效果

好想放棄自己

唔覺
一星期我都跑2日

英文唔差

我最近都學緊點做尖

新手唔知點做

一樣 成日跑完步去買雪糕食

加油💪🏼

其實睇落瘦就得啦
肌肉係重d嘛

有咩方法改善英文

如果有keep住做運動應該唔會肥得去邊嘅
利申 唔做運動

可唔可以教下我新手入門做gym要點做

我屋企附近淨係康記

我都係康記 玩機渣

我都唔明
跑緊步 又傾唔到計
咁約黎做咩？

係咪多算一日做身體一個部位??

新手做幾多組,一組幾多次???

有冇人可以教我做重訓

係呀
最緊要睇落firm
啲肉唔係泡就得
睇住個磅做人好慘

我覺得主要睇個人本身體質
有d瘦底點食都唔肥

輕鬆扮工中

我就肥底
要就著食同做運動先可以唔肥落去

要減就真係要減埋食

我一陣收工去尖咀睇下sd咩價錢

加油呀巴打

12組 3set啊

你確定？

你唔好阻人發達啦

好眼訓 今日仲有勁多會開呀勁多客要見 展覽去死啦

我驚佢曬錢咋

咁真係要從飲食著手啦

推到有

展會真係好煩
不過而家份工唔駛搞LU

即係點
1部機做12組? 咁1組做幾多下

早晨

好悶有咩好做

發咩達

人地有的是錢

咁你專心啲啦

習慣左其實就對食無咁大需求

長短周留名

未訓醒

上網睇係：訓練重量（80%max）*訓練次數（8-12個）*訓練動作組數（4-8組）

但我斷左好耐冇做，依家做三組先
遲下慢慢加上去

我理財規劃做得好咋
月入低

呢啲嘢睇雙方能力嘅，包括長輩

搵人吹水

好多時都係長輩想生
都係會嘈

學住先冇壞

首先我而家要出一出個客到先 仲未到

重唔一定肥
肌肉增長都可重左

真係好撚煩 海外仲煩

你想練咩
有咩目標先

老老實實有少少怕去傳統婚宴

星期一真是好DOWN,有排都未到岸

我明我真係明

有咩好怕

其實都幾悶
簽名比人情影相食翅走人
最怕張檯少熟人
尷尬到

下個月仲要飛去 屌

me 2，公司無人理我

CHUR 到一個點

飛去邊呀?

EVENT公司定本身公司有MARKETING/PR部門

日日office四圍行搞尻人

我都冇人理
但唔可以摗咁多電話

有冇時間可以周圍行先?

最後可以stay behind咁

我都冇人理
可以摗咁多電話
不過DATA好快爆
OFFICE冇WIFI

賞櫻

出無限plan啦

好少公司會冇wifi

我可以瘋狂msg，邊做邊玩，係衰公司wifi上唔到lihkg

冇計廢工一份
貪平用緊支移10GB PLAN
OFFICE OK 地鐵死到直

咁都幾開心呀

咁又要miss幾百個post

到時我去日本都諗住stay behind

乖個啲見佢媽媽都係講野好有文有路好有禮貌個啲人黎

我個個月都爆DATA
公司都係冇WIFI

公司wifi任用,不過宦都係無限plan,因為有得claim

係囉而家仲有公司會無wifi

我會唔睇

Exchange 唔係去好耐架？

我個位收唔撚到 轉左無限

X2 平時只係普通帶氧 想學下重訓

係香港女仔真係大把貨
之前係app 識落一個女仔做左普通朋友
佢話一打開app有90幾個like, 根本隨手簡人無可能睇得哂
係咁既極端環境根本只係單純外在條件既比拼

應該可以睇櫻花尾

係呀
通常個媽媽都係好溫柔個啲

諗起結婚唔係兩個人既事，係兩個家族既事就覺得好煩

但實踐唔到

兩個極端,有D完全放任
有D就成日同個細路講英文
"DRINK唔DRINK呀?"
"BE CAREFUL 撞親個 DOOR 呀"

點解

人生必經階段黎既～再成長d

聽講一星期,但係想留多個禮拜

冇計 辣殺工

見到個啲媽媽都會不自覺地心心眼

明明男女比例係55波
咁淨低個D女去曬邊

而家去濟洲坐垃圾UO都要3千幾

一星期做完野就走 梗係留

好撚貴wor 我KE都係2500左右

諗起上次行山，有兩兄妹同老豆老母講：你琴日promise左我地會bring us to disneyland架喎
重要諗唔起中文點講

我葵青，出九龍區都ok架

覺得自己都未夠成熟去下一個階段

應該係人生第一次獨遊

聽見就毛管楝

等完約我就轉無限PLAN

WIFI唔係俾我哋用

我份約本身都未完,係佢睇完話你唔係出機plan,就sale左我出機加轉plan,送無限

無限都OK既,一係SMT$298
一係SUN MOBILE $78+$68 =$160左右

未完約呀

咁賤格,同IT仔傾下啦

好驚佢地大個廣東話都唔流利

幾號去?
唔係月頭去未必有得睇

咁sad

咩台呀 好多都比UPGRADE不過要加監

個post快撚到

跟都跟唔到

香港冗員太多

有啲係兩種混合
平時唔教 但又會同個細路又中又英

感覺是老豆老母扮野>>>>仔女大個都會扮哂野

人生就係要自己摸索

唔做運動身材都好過我

我都係
個細路都得意好多

基本上如果有回音, 你只有幾句時間去吸引到對方繼續傾

又未必嘅
有啲仔女岀左黎做嘢之後 就會變好

上果啲APP 唔係55波

好仔冇撚用嫁

我都爆date
一陣食飯食3粒鐘又唔知去邊hea

冇錢出新機
你咁樣出一個月幾銀?

本身係SMT呀
諗緊轉CSL

所以我理d冇樣冇外型
生活唔精彩玩乜撚app都冇用

如果係4舊水回贈果啲PLAN就咪搞了

同佢唔熟 不了

地鐵SMT最好喇喎

一定中文又講唔好英文又唔屎

身材都唔好

Csl旺角都收唔到

點解會食3粒鐘咁多

地鐵+旺區嚟講應該好多都收得唔好

有冇諗過要增值自己

呢啲講到口都臭
都費事講

我公司個到收得差

csl算好
依家用緊垃圾cmhk
完約即刻轉csl無限plan

我由csl 轉smt

smt 真係好穩冇咩斷線

岩呀 與其自怨自艾
不如諗諗點改變現況

如何踏出第一步
想改變好耐，好憎依家既自己

收下風同事用咩囉 是咪都是用CSL

形容得好搞笑

CMHK放工搭地鐵真係個笑話
但我冇得轉
工作需要過澳門、大陸，個大中華Plan好似得佢有

聽話個啲惹人憐愛

我耐唔耐都要返鬼國做野, 所以無計

YES 成程地鐵假SIGNAL黎
利申 用緊支移

自怨自艾唔會帶嚟咩改變

香港長大既偽ABC

承認自己缺點, 唔好搵藉口美化

所以出左sd理門生意出來
比理d人做配對

係米講我

臭閪出臭草

好難 唔洗返工咩
份西工仲返6日

其實sd出到嚟都係條件比併
現實中就算自己無條件都會想刀仔鋸大樹, 男女如是

咁冇計啦
焗用

事在人為

努力將自己變成更好既人先 先可以遇到一樣好既人

長大既環境都真係好緊要

認識下我

成撚日收唔到

點改
咩參加活動果類？

首先唔好俾藉口自己，沒有擠不出來的時間，只有願意與否

用開唔想轉

200 蚊包埋幾個地區data, 又唔會借頭借路亂收錢, 好均真

有女仔想生仔/30前嫁

巴打唔好咁

我上YouTube 學的

純粹講增值
用上網/打機啲時間睇下書/學下野
集液成裘 耐左一定日子有功

計埋地區真係抵用，返去又唔駛用vpn

喺東莞上facebook whatsapp 不知幾能爽

巴打純粹想減磅?

見過唔少悲劇

我淨係會撩啲乖既細路

佢唔識諗就冇辦法啦

呢個真 用唔到WhatsApp好似硬係個心唔安樂

啱呀
返六日咁都仲有一日空閒時間

APP 只係一個渠道去識人, 唔會將山雞變鳳凰
係山雞始終都係山雞

國家有強大0既WE7

扣晒回贈269,不過要一次過用信用卡俾左機價先

時間就像乳溝牙清

咁就不了
我一部機用幾年, 個個月就咁200蚊好過

有壓力先會有進步

V7淨係要黎用V7PAY拎著數
一個真人CONTACT都冇

我杠身個PLAN都2XX

有咩好野 有冇平PLAN出IPHONE7PLUS ?

我係因為公司有得claim 250先決定出呢個plan

啲長輩好多人用WE7
利申, 買左太空卡開左個AC

最平出淨機再轉台

而家嘗試緊approach 人但搵唔到話題
其實而家啲人睇開咩多
唔通傾法律咩

一定大眾化野先
專門0既野少講為妙

P.S. 拋書包呢家野其實好多人都會反感, 免得過就唔好自掘墳墓了

拍拖有壓力唔係好事喎ching

我想減磅
想將D 肉變返實D

星期六晚食飯見到個靚妹，五至六歲到，勁文靜，同人講嘢全部有眼神接觸，又識同人互動，女神款

FBI

其實唔是想拋但而家真係唔知有乜係大眾野

吃喝玩樂

有時諗兩老如果對我差，等我有藉口唔理佢地，但偏偏老母好到加零一 ，自己又女都搵唔到，好似好不孝咁

講到明係外在比拼，點增值自己？整容再貼張新相 ?
定係貼自己cv 同月入係上面？

法律嘢一定唔好講啦

香港女仔好矛盾
又話冇樣睇內涵都得

其實9成都睇左樣先,先睇內涵
雖然男仔都係

究竟去到幾多歲d人先會睇內涵多d

十年都唔見，一見就鳩吹到不停，試過認真聽，一係就自打嘴巴，一係就講完等於冇講，又唔好意思講心底話，一尾兜之類

希望呢個世界多啲咁乖嘅小朋友

樣係第一印象啫
最後都要睇內涵既

等食飯打機算

咁你去啲睇外在0既地方叫人唔好睇外在, 係咪搞錯左啲乜 ?

至少望落都要乾乾淨淨

人地先有意欲同你傾落去

一齊做運動 真心

依家開始跑返步

今日腳痛到撲街

對我黎講
樣貌過到底線就得
跟住就係睇內涵

每個人都差唔多架啦，冇人會唔睇樣

呢度唔係全部都係c打黎咩

開始跑2,3K先啦
唔好去咁盡先

係唔知點解總會有人FF有人會唔睇

唔G WO
利申 禾是藍字巴

想遇一個唔睇樣,但係現實應該冇可能

琴日已經破左自己紀錄
跑5k

其實唔難, 整盲佢就得

冇辦法 男對女 女對男都好
都是睇樣先
總之盡量乾乾淨淨
唔好太MK 有正常禮貌已經唔錯啦
好似係

一排冇跑一跑就去盡梗是辛苦啦

你都睇啦 收皮啦

R人一齊做運動

一齊食健康餐
食素

咪係囉
買疏蕉都睇下有冇爛啦

咁點解我未出池

現實係冇可能完全唔睇
係差在幾睇既姐

如果你是樓上提既正常人我OK架
利申 非GAY

可以唔係爛嘅 係條蕉比其他蕉月巴

所以我要出國嫁人了
港男不要我

原來咁睇

太肥？

因為如果有人唔睇, 就可以乜都唔理
典型真毒心態 除非唔係

咁犀利
是咪蘇師父講果D異路姻緣
一係大十年以上
一係嫁去外國

咩叫你ok

唔係
得閒冇嘢做咪做下運動咯

想add入group睇大家吹下水就夠了

我意思是我接受肥肥地既異性姐
人無完人呀

太耐無跑會架，跑順左會無事，最好隔一隔日跑，我肥仔黎

我紅巴

一齊參加sd

你似一心出國嫁人

死基佬

Wt is sd

都係 唔想浪費時間

首爾開花期月中呀 所以ok

speed dating

Wifi咁高檔？有身分象徵先用得？

食素就難D
天生食肉獸

我用csl有得加
$150一個月

一齊跑步 放假一係打機一係跑步

多d去lkf食洋腸

獨遊很好喔

所有香港人可以用既app都俾阿爺block哂

唔怪得肥 食肉又要食女女

我有朋友係咁
洋腸換不停
搞到自己成個賓妹咁去

從來唔打機

跟住佢地怕怕醜醜咁叫姐姐

收工/返工前都可以抽時間

幾時話要食女女呀
是咪有少少誤會呀

試過4月中去咩都冇得睇

咁Ipad囡囡點算

哦原來你減肥為溝仔

其實係咪識打扮唔識講野都冇用⋯

希望大個唔好崩壞

去韓國走一轉

女既話應該都唔會既

咁又唔好俾壓力自己，順其自然，遇到好女仔先再娶返去俾兩老飲新抱茶

禾百六磅 177 肥少少姐
仲有QUOTA食下牛牛

開po係男定女

如果同後生坐一圍咁我覺得都ok，同長輩坐就真係你上面個種情況，不了

基本打扮點都要識啦 女仔更加要識

聽過升球大墊未

真係好講運
有時三兩日已經唔同哂

呢排試下用交友app識人，交換左相 起碼都比人話正常識打扮
點知都係被已讀

開PO樓主好似是男黎

假架啲奶！

冇鳩既巴打

好過冇奶先啦

咁佢做咩問25up嘅女

鬼影變幻球

減完肥實用

男人都係視覺動物啫可

Speed dating

sim 卡應該無限
上次十九大果期上去照喺facebook屌雜種